Airbnb 中伏分享

3個月前book好咗，啱啱俾人cancel，嚟緊12月尾無論酒店、hostel、airbnb本身冇晒房咁滯
得15%賠償同硬食咗間交通冇咁好同再貼多幾舊水
淡季住airbnb都冇咩所謂(記住book定間免費取消酒店房)
旺季真係俾多啲錢都唔會再住airbnb
有冇人都試過中伏？

係難波 間房d燈有一半都著唔到 wifi又壞

新宿有次直頭開唔到房門要打去airbnb客服換房東

想問下換房東嘅情況

我發現我又中多一個伏
我用咗旅遊基金
之後今次cancel俾多咗$100我做補償
但係我今次佢冇扣個旅遊基金
所以反而額外俾多咗$150
咁我要佢個補償嚟做咩？？
我問咗customer service 未覆不過之前佢哋啲回應都幾劣
我諗都追唔番
雖然百零蚊好少錢
但係我條氣真係唔係幾順
經過呢次之後我真係對airbnb好失望

9月去北京個時係airbnb book 左間獨立民宿
入到去成地頭髮,明顯上手住完未撚打掃過
最嘔心係個馬桶仲要有屎跡屌你老母
同個host講返佢先搵人黎打掃,事後仲要話我係南方人比較多小問題

我都係難波中伏，間屋超多塵同蜘蛛，完全唔似有打掃過，根本住唔到人
夜晚7點到10點狂call屋主都無覆機
忍無可忍搬走另外book酒店
凌晨1點個屋主先覆我做咩事，屌你我人都搬走咗啦
口同鼻拗講唔通，佢死都唔認間屋污糟唔肯退錢
不過airbnb都算係咁，比返我同等價值既coupon下次再book
個屋主個名係Momo Nakamori ，電話係+81 661057260，屌佢老母

高質

大阪旺區真係差d
我住偏d好正

好伏喎

我住過旺區share house 好玩到唔捨得走

岩岩check out， 係新宿bnb
感覺上係凶宅
第一晚入到去 夜晚呼吸唔到 感覺有人鏈佳我喉嚨 醒左
有一日手機lock screen 字變bloody red
成日番到去無啦啦開左燈 明明我有熄
今日check out 發現洗衣機漏左d不明液體出黎

嚇死我，但係平時我又唔係通靈d fd

點解仲頂到咁耐

去過日本兩次
住過4間
仲有啲好靚成6百幾7百呎兩人住
呢啲真係睇好唔好彩

痴撚線

住過咁多次都冇咩伏啵 要簡多評價 超讚房東囉

拿開名開電話呢d先叫中伏分享架嘛
等人警戒下，咁先岩架嘛!!

我上次大阪住果間去到見到張被下面仲有條上手嘅頭髮同勁多塵，明顯係無換床單
另一次係巴黎，睇相間屋幾靚個廁所係浴缸，仆街去到發現佢係巴黎尖頂小屋，即係個天花有一邊係斜嘅，個廁所浴缸係正斜果邊個底，我全程都要踎係度沖涼，d腳摺位都洗唔撚到，屌佢老味

英國突然取消 搞到我即刻搵hostel
日本就勁驚有人捉 因為當日去住個陣見到大廈告示話唔比airbnb
除左日本韓國個啲 歐洲絕對唔住airbnb 好驚比屋主玩

我係歐洲住過差唔多十幾個唔同地方既airbnb
無一次有問題
其實搵d review 過百既 再睇下d人點講 你都識分個host同間房會係點
我次次都勁滿意

有啲長

住親都無伏
最撚仆街係上個月尾去越南

個host勁難contact又無搭恰
去到發現唔同相唔同（雖然間房都係ok幾唔錯）
但就係有房同無房分別 差$200晚
我contact不果 廿四小時後再搵佢
：pls reply me by tmr, I think this is no good for you to cheat on your guest
佢即刻9秒9覆左我 癲撚左咁話我咁既價錢仲想點
當時凌晨2點 佢話要cancel我之後booking
我同佢講多兩句 佢話佢可以基於安全理由可以單方面cancel
我第二日join左local tour 要七點出門
死死地氣比左千幾蚊book intercon 加早一個鐘起身pack野
轉左酒店之後我就complain佢 airbnb個cs態度好好又好快幫我settle左 最後計番 我比多$300住intercon suite
因禍得福

人哋根本就唔係諗住做生意，係想賺啲多餘錢。你想有專業服務就住酒店啦咁多嘢多餘。

好好彩之前去日本住左三間都幾好無咩伏
其中有間淺草share house 好正 成班人去左玩

淨係用過一次都無出咩大問題，其實係咪超讚房東就實無死

上次我換房東都ok喎
好快比到我
可能我地情況比較危急

相同實物唔同

試過上年大阪大塚駅 3-4左右去到check in
入到去見到周圍都係垃圾 同 未執房咁
以為去錯屋 跟住問屋主 話冇錯 即刻叫人黎執房
就算之後番去見到執左都覺得好污濁

跟住上個月又係大阪 不過桃谷駅
夜晚去到搵佢俾個地址 去到係一個廢墟咁既屋 R晒頭 跟住係咁睇係咪錯地址 睇番airbnb個地址又無錯喎
跟住問屋主 佢話可能俾錯地址 再俾左另一個地址
好啦 再去搵。 點知係人地屋企寫晒名 又冇車位(租左車）
再問屋主 俾左第三個地址 夜媽媽冷冰冰都要搵瓦遮頭
今次終於岩 搵左成個半鐘
一入到去 嘩屌 大到仆街有三層 又極乾淨 4間房 又新裝修
即刻覺得唉 都係搵左個幾鐘姐 冇所謂啦

去日本都試過
床單都冇換 有潰
過左2日先過黎 屌佢老母

住過間東京 池袋 相當唔錯

難波附近住過間 房東好似叫yuki 非常好 無伏又住得舒服

我揀親都係多正評果d欠嚟住，日本同俄羅斯都無中過伏，你地係咪貪平先出事？

第一次住airbnb揀超讚房東，完全冇問題，住大啲仲舒服過酒店

最癲係呢個

屌講起就忟
之前去韓國住Airbnb 屌佢老味
間房冇得鎖都算，你老母戇鳩鳩個房東個細路偷撚左我廿萬won以上 一層得我同個房東個仆街仔，我話錢就唔記左咁而家點賠，條撚屌開頭話自己賠突然又話我屈鳩佢屋企人話冇可能唔肯賠 我忟到仆街話報警條撚樣話好啊帶你去(我有買旅遊保，最後claim唔撚到)，原來條仆街幫我報「報失」而唔係「盗竊」 屌你老母第二日走仲催我快啲閃同唔撚幫我拎行李 屌你以後唔撚用airbnb

暫時住過兩三間都無咩野，搵親都係多好評，當然都會參考埋差評

揀d多人comment是常識吧

台灣住親都好好 d host勁nice

開名

lm

去英國法國紐約東京台北都係airbnb但都未中過伏
除左睇地點同埋價錢一定要睇comment
岩岩去個次東京已經係最伏, 有comment過沖完廁要fill 20分鐘水好嘈
唔信邪book左, 啲廁所水真係fill好撚耐
捱左兩日頂佢唔順原來係個水制錯左位, 幫佢整返好1分鐘就冇哂水聲

巴打你有冇收佢錢

間野個地下鋪哂地毯少少污糟
但又幾就腳, 住得幾開心, 由佢

之前講又畀人話我
去旅行真係搏唔過

係大阪難波住過兩間 兩間都正到仆街
一間房東叫hana 超正！

HongDae GardenHxxxx Family Room 條撚屌仲仆街到叫我當冇件事比好評，但走個日就催我走 見佢好評多先揀屌都係伏撚左冇左千

咁我暫時住過三次airbnb都冇咩伏
第一次係台灣嘉義住舊式上屋下舖既，正係個洗手間好迫沖唔到涼之外其他都冇問題
第二次係泰國華欣住，同d相一樣，正係個廁所好易塞，不過個房東都好好人咁幫我地通返
第三次係泰國曼谷，正係個玻璃門鎖唔實，不過又真係冇俾人爆格

嘩，treasure hunt唻㗎喎。

所以我不嬲唔鐘意住BNB 又唔會日日幫我打掃

上次去新宿BOOK, 個WIFI慢到連whatsapp download張圖都download唔到

問房東又話每個月流量有上限, 上手用爆左冇計, 咁每個月頭一個住客咪好撚著數

上次去大阪用過airbnb ，中撚晒伏，間屋細唔再講，屋主可以冇交電費，住到第三日電都停撚埋

寧願用好多連登仔屌既expedia 仲好，用咁耐都仲未有事

寫明n人房
臨尾去到先同我講係一人房，
最後臨急臨忙先搵到其他下榻旅館
投訴airbnb賠咗廿五美金券

大阪 一 天王寺
冬天去，日頭睇幾好，麻雀雖小 五臟俱全
夜晚返去先知仆街
個暖氣完全開唔到
隻窗仲有個關唔埋嘅通風口
成晚凍撚到仆街 要著住羽絨瞓
有幾刻以為自己凍死咗

係大阪日本橋果頭住 屌佢陽台出面對住成個大墳場 間屋陰陰沈沈 勁似咒怨套戲咁 張床訓到成身痕 浴室又多塵 好勉強過左一晚之後頂唔順搬去酒店 決定唔會再住Airbnb

airbnb衰撚好撚多

想問下你地揀房果陣會唔會sort左superhost先揀 揀左都中伏

多好評 價錢唔特別平都會中？？準備plan 旅行 真心求問

我覺得係睇彩數 我住過大板 間野係天下茶屋 算幾偏 但環境又ok算乾淨 房東又好人 同佢講壞左熱水爐第二日就上嚟整好左仲送左d雪糕同啤酒陪罪

唔知算唔算伏

係赫爾辛基book左呢間，但睇漏左呢張相

張床係正廚房上面，重點係上面張床個層係無任何欄杆檔住
如果個人反訓啲跌落床，個人肥啲或者大份啲就直落跌落地面
個日仲要係成個旅程住既第一個地方，勁驚我老公會跌落去
好彩咁岩有帶個啲雙人旅行床笠，成個睡袋個啲咁，所以我老公就算反訓或者碌到好近床邊個人都唔會跌到落去。但就搞到我成晚都訓得唔好，訓訓下又拉返我老公埋我身邊

住新宿，第一日同行友人褲袋多左條紅色橡筋...
夜晚返去放低野先去食晚餐，出門口前開著左電視，食完飯返到黎自己熄左
我最後一個沖涼，支沐浴露仲剩返半支，第二朝起身，支沐浴露比人倒瀉左，一滴都無剩
最後一日執野，發現浴缸舊垃圾放左係洗手盤
總結成個行程勁黑仔，發生好多大矇野，book 左野記錯日期，撘車漏左個袋，行行下唔見左銀包，我懷疑緊關唔關事

留名

上面有個巴打又係住新宿話似兇宅 係咪同一間

係 utrecht 住過一個伏，睇comment時都見有人話個屋主講嘢大大聲但其實好nice，咁我唔撚理啦照住啦，屌其實個屋主應該係傻傻地，成日牛咁眼望住你同喝你，問我識唔識鎖門答撚咗識又係咁重複問，同屋另一個住客叫我無咩事都唔好搵個屋主 張床仲要訓到我好痕

我想知中過伏各位當初點解會揀果間airbnb? 最平加地點好？ 定睇到
埋review, 最少有幾十個先book?

講真一年先去得一兩次旅行
除非你諗住去識下房東/ 其他租客傾下計
如果為左平過酒店少少嘅話真係唔會博

屌 我前幾日book咗間 房東又係yuki

住過7次airbnb 全部都係見人話係super host先簡黎住 唔洗驚中伏

吊你仲可以住落去先好野

不嬲覺得呢d好冇保障

住過四次都冇伏
其中兩次仲住得好好

住東京池袋中過伏

第一住住Airbnb 既房
張床訓到人痕
廚房仲有上一手飲剩既野飲
衛生極差dklm
以後都唔會用Airbnb
一定住酒店

事實上好多人都屌airbnb嘅comment係有bias，有啲劣評係唔會show出嚟
又例如房東/房客cancel都冇得comment
仲有一招互租俾自己人洗好評，佢set平啲一晚200蚊airbnb收18%都係40蚊就可以買一個好評，幾抵

住Airbnb真係好無保障
雖然自己次次都揀貴果啲無中過伏
但見過好多人俾房東屈清潔費幾百蚊
仲有住酒店夜晚有起事上黎起碼可以沖落reception 有人幫你
Airbnb真係靠自己
好既airbnb又唔係平好多
揀返酒店好過

突然取消之後airbnb有冇followup？又係賠10%俾你下次扣仲要冇得同時用旅遊基金？

試過條屋企鎖匙係用埋嚟開樓下大門 即係所有果幢樓嘅住戶都可以開到我住間屋

試過兩次小問題。第一次係大阪長堀橋附近，間屋本身設施唔錯又新又唔貴，但果次一打開門成地垃圾，明顯冇執屋冇換床單，即刻同房東講佢第二日都搵人執返。

第二次係大阪日本橋，果時同男朋友家人去，貪間屋係一廳兩房，一上地鐵站就見到棟野。但衰左成棟都係色情場所，好多雞出出入入，隔離單位直頭長時間打開門，出街果時又見到啲客出黎勁尷尬。

認同
bnb呢D你好彩無賴過野咪正
一中伏真係生不如死
成個旅程都唔舒服

房東單方面cancel呢招真係好洗好用
個CS咁好有合理補償？？
應我個個CS正垃圾

其實台灣溝通到可以上網自己search好多時有機會有fb/blog可以寫email訂
仲要去到先俾錢
咁就唔洗俾airbnb食咗中介費
你取消又要硬食冇得退足
重點係完全冇服務可言

中親伏都係大阪咁嘅喂

佢個旅遊基金好似係要佢send俾你封email條link禁入去再book先得
如果你另外再開app / 上網book 佢個系統好似係睇唔到你有個旅遊基金咁 會當你普通落單 但你話俾多左$150我就唔知點解勒

利申 上次巴黎臨出發前一晚先俾個host取消 佢話間屋水浸喎 但當時一樣太急冇睇清楚 最終用唔到個旅行基金

巴打真係中大伏，airbnb就係一個唔中伏都唔知有幾慘
呢篇真係警世文提醒大家：中伏係冇人幫到你！！！！

其實係開唔到架 好多地方都係咁樣

睇完唔敢去

第二間幾條仔去咪話唔爽

你老公算好運有個老婆 拉一拉
我呢D毒撚見到咁都係訓Sofa算

喺鄰國住左幾次都好靚冇乜伏
不過都係揀整間 比較貴

Airbnb D 床仲污糟過酒店，D 床單唔知放幾耐先比客，D 床單就咁放屋果個洗衣機快洗，仲有D 扑街唔洗被單就比客返用

有冇人係試過喺AsiaYo訂
暑假去大阪 京都轉咗三個地方住都幾滿意

住過一次大阪難波,之前好驚中伏因為早個排單非法傳得好勁係咁打壓,
好彩去到地方唔難搵,但大堂LOBBY已經貼左禁止Airbnb既告示都搞到好淆底
上到去間房仲幾大幾乾淨,住左幾晚都好滿意,係出入個時驚有人捉

信我 打去佢CS屌爆佢老母
然後Speak to his manager
講咗我三個鐘

美金嚟，你要同佢要求反夠錢book到同level同地方嘅房

巴打好勁直程我偶像 ，我都冇心同佢再嘈
我問咗好多次俾咗好多合理理由佢佢都話冇可能再退
我話我早3個月前book同旺季好難搵房我又冇獅子開大口
又打去CS個CS話佢決定唔到所以要搵經理覆
個經理就send 罐頭msg俾我
已經拖咗2日再拖落去唔知等幾時，酒店已經去到好貴好貴
所以就焗住訂返airbnb又準備去中伏唉
希望唔好再出事我但求有得住

住過間係新宿伏撚到爆
首先間房個密碼錯既 打比個屋主又唔撚聽 搞撚左半個鐘先比個真密碼我 大熱天時搞撚到身水身汗

入到去間房又細又成地頭髮 床鋪都係 廁所有陣味
本身諗住捱埋佢算 點知訓落張床個身好痕 最尾打去airbnb cs講左幾粒鐘 終於講到可以全數退款

個host一開頭就扮晒好人咁有問必答 比左錢就閪撚到震

租過不下二十次airbnb
西歐北歐日本韓國俄羅斯都租過
基本上都係租20+comment既屋
而且係堅要慢慢lun comment
好多時啲評分唔錯，但係comment字裡行間有啲野睇，呢啲通常就係伏位
中過兩次伏，一次係大阪突然間比人話要轉屋，去到又冇鎖鑰開門又未執好屋，最後係直接負評
第二次係聖彼得堡，租左間危樓咁樣既，雖然個host好人但係頂唔順個環境住一日走左。但係其實呢個好多好評，我亦都知佢係有啲舊咁既樓，不過比想像中差所以冇住落去。

其他都唔多伏
好surprise係有幾次真係租到啲又平又大既靚屋
仲有就係share room有時都反而幾好
不過租share room一定要揀好既host!

點解好多都係日本中伏

因為好多人去囉..

台中3間，大阪加東京7間！

中過一次，係東京果間訓完張床痕到仆街！

拉開d張被有長頭髮！

其餘都好好，有兩次係新宿車站附近住，

隔離就係車站，買野食好方便，係好細間，

我同個fd都高，一人一行訓地下都冇位行！

最正係大阪有個叫十一既地方，

一個香港人都撞唔到，間房大到有廚房三個露台，

浴缸同Wifi poker,買野都係行五分鐘！

但隔隔離街係大酒店，我同個朋友住三日都冇講到，

搬地方果日先話屌

平均幾錢一晚

其他人又揀幾錢一晚

如果唔係我話要book呢間，我老公唔打算book airbnb

Btw 希望在明天呀巴打

其實講真住酒店同Airbnb都有機會中伏
自己做多啲research避免不必要嘅意外
但有啲真係臨時cancel就好難搞
樓主講得啱book定一啲可以免費取消嘅酒店呢係必要嘅

講靈異野嘅話酒店一定唔會少得過Airbnb

住幾晚打死左6-7隻小強

因為好多支那人係日本買左樓, 轉做bnb

上面疑似撞野果個巴打都係住新宿 好邪

之前第一次住airbnb都係天下茶屋，我住果間屋行去電車站都係1分鐘。好彩都幾好住。

但酒店就算中伏都可以即時去front desk搵幫手/要求換房
airbnb既話......

之前有次係台北租bnb 冇伏 裝修仲要勁好
去到開唔到嗰電視 同host講聲 就即刻搵人上黎整

兩次大阪一次東京都冇伏呀

我覺得最緊要睇comment，好多時字裡行間都有小小抱怨咁
同埋揀有floorplan嘅圖嚟睇，咁理想同現實嘅落差會細d

係大阪住過一次..話就話單人床..2個人訓就自己開多張床.但實情就2張都係吹氣床無分別..轉個身都嘈到死
之後男友就死都唔肯再book..反正都差2舊水到.搵返平酒店算

唔會揀host係大陸人/ 識中文

airbnb 跟本垃撚圾，呢啲咁嘅民宿信唔過㗎

無用嫁，好多日本host 都係比返支那公司/台灣公司做管理，班仆街可以連床單被單都唔洗，噴一噴除味劑，滾筒碌完，正常人點會分到

依個真係痴撚線

跟本垃圾，酒店已經夠污糟，B&B 十級污糟

我之前住過都冇咩事幾好，去左泡國就中左伏 大家真係小心揀 好評多都有例外

住過日本挪威芬蘭丹麥間間都好正 係咪你地唔識揀咋

間屋中伏一定要影底晒所有證據先離開，唔係airbnb有機會唔受理
上次中左伏都係退得返八成錢

啲管理公司用廉價搵留學生做清潔
有啲仆街到初頭講到高薪
去到先話係試鐘唔會俾人工
班仆街仲會拎啲空房自己開party
基本上無衛生可言

一個唔得轉頭再打過去，次次都唔同人聽，佢哋冇fix 嘅電話中心，我嗰陣都係話我夠知前一日搵返呢個價呢個質素嘅屋係冇可能，所以我先要咁早訂，然後佢都話唔得，我就搵佢阿head，再唔得咪搵阿head個head，最緊要keep住嘈佢

用左兩次airbnb
都好滿意

好多地方都有民宿/b&b/apartment又唔係特別貴
唔明點解要book airbnb

民宿唔aorbnb有咩別 真心唔知

有啲鎖係可以用幾條唔同嘅鎖匙都開到
所以其他住戶可以開到大門唔代表開到你個單位隻門

點解咁多人住airbnb 出事保險唔包嫁wo

上次去上海貪平揀左airbnb，亦都係第一次
但間屋真係好有驚喜
又大又靚亦都好乾淨
所以airbnb俾我既印象係唔錯

呢點好重要

住過黑門市場附近
之前 book 過幾次都冇問題
果次咁啱就 book 中個留日中國人
間屋又舊又大塵又污糟
連廁紙都冇
張床一拍落去仲有 d 塵土飛揚出黎
住左三日就換第二間
換返個日本人 host 真係好左好撚多

所以去日本記得要 book 個 host 係日本人
如果識講中文果 d 多數中伏

btw 條女 username 叫 molly
實情交收條 鎖匙就係個矮仔黎

一到埗收msg話唔租得

俾左第二個option我

但個option 明顯同我原本果間差好遠

佢又落晒咀頭話 好難租房㗎啦依幾日

心諗都唔知係咪有心咁做

我堅決say no

地點 ： 支那

睇左個post 就去check 下自己book 果間bnb
個預約仲係度 但房東間房唔再租出去
睇唔返間房既comment
屌好撚不安

今年3月尾第一次book bnb 係大板
去前兩星期話間野 close 左
跟住agoda搵左間原地址附近既房比我
比原本個間大4,5倍 仲要唔洗加錢

原本

之後

上面關agoda事？

因為大阪好多airbnb其實都係支那人開

係澳洲見到大陸人Airbnb 千析唔好租

之前貪平租過一間claim 有電視 WiFi 點知冇

住過兩次都ok
大阪住過一次
成班fd 差唔多10個去
間屋好大，和式獨立屋黎，個屋主係日本老婆婆黎，仲買d 哈蜜瓜比我地食，缺點係遠左d 唔近難波

另一次住東京近JR
3個人住，間屋大開放式，3張雙人床
個屋主請d 專打理airbnb 既人黎打理，叫Zens Team
幾好禮貌，可以用英文溝通，覆得幾快，email 可以十分鐘就覆到

住過一次台北，幾好，起碼圖片與現實相符

其實日本酒店都好平

甚至有好多仲平過東橫inn

所以去日本旅行都係住酒店開心d

諗住分享下姐

睇到R晒頭

以為AIRBNB 係AGODA幫你搵

住airbnb 主要都係想有廚房煮野食

因為都有被取消既風險

book左一月去東京
睇到呢個post嚇撚死
睇返間房又話未有足夠評分

酒店都有洗衣機洗床單，果D B&B
仲要比極低薪比留學生做，你地自已諗啦

發現絕大部份都係講大阪東京

邊有人係日本用airbnb
日本酒店本身都已經細
其他民宿一仲大獲

20號住大阪airbnb
有d擔心

就係airbnb大啲先會book

我都係1月book左bnb

今次去京都住

還可以

但硬係唔及酒店放心

硬係諗地方唔乾淨呀

啲床單唔知有冇洗呀類

應該冇下次

唔會啦 日本大城市同香港一樣咁迫
你會唔會係香港用airbnb?

Airbnb 只係適用係大地方既國家
好似澳洲歐洲咁
租哂成間屋 泊車泊門口
幾撚正

今年係長堀橋附近住過一間 中晒伏
個房東又係叫yuki (但頭像係男人)
首先條鎖匙勁難搵 (擺左係個單車場度 入面d單車一樣樣)
入到去 勁大塵 個frd敏感搞到手腳面紅晒
間房既燈開唔到
衣櫃入面有件bra同短褲 明顯無執房
而且入住期間棟大廈裝修 我地住地下 會好大塵同好嘈
（佢一早又唔講明 )
想聯絡佢換房 點知個wtsapp last seen係上年
明顯係假電話
之後email左佢 佢先覆番話叫人第二日打掃
點知第二日晚番到去成塊全身鏡爛左
而個bra同褲只係收埋左係廚櫃到

去日本用過5次airbnb
都大過最平價既日本酒店
Bnb 真係大啲架
唔同香港

你係香港冇屋企

例子姐
本身迫個d 地方 租bnb 實係拎苦黎辛

日本就係貪BNB 大過酒店又有廚房
有時臨急BOOK酒店變晒天價，BNB相對就平好多

Airbnb又清潔費又剩 其實加加埋埋同商務酒店差無幾

所以大家咪中伏多過食飯囉

利申:係外國租哂人地成間屋 次次都好撚正

收清潔費都算，但係又唔係乾淨喎

喺歐洲唔同城市住過無數次bnb 冇中過伏
次次都勁大間房又靚 同歐洲好多host都好好人
試過有次喺warsaw個host煮埋早餐邀請我一齊食
不過location 未必係市中心係真嘅
同埋真係要比時間睇cm 聽過朋友貪平book左間cm麻麻嘅中伏

agger...自己玩埋渣車就仲正
泊正門口 唔洗理遠近

要賺多D 嘛，連清潔工既人工都唔想比，你話會有幾乾淨

其實普通d床咪又係無欄
你老公晚晚都跌幾獲?

去東京住離阿美橫町離15分鐘嘅bnb
host係大陸女仔 本身諗住易溝通啲
location係後巷內側難揾不特止
佢間屋係無撚清潔過
廁板上有條鳩毛都夠膽死
sink盆個隔又好多上手嘅頭髮
沖涼果間房四個角落都發霉 水壓又唔夠
間屋昏昏暗暗要用佢部desktop播歌壯膽
加上佢要行四層樓梯上去 每層嘅燈都係感應式你行到去先會 啪 一聲著燈
我地兩條友要用電話照明
走果日拖住勁多行李行樓梯 屌

唯一好係張床好舒服
但番到香港俾鬼搞
自己一個住但啲野會被移位
去黃大仙搞左個幾月
屌佢老味 以後唔撚住host係大陸人嘅bnb

10月尾Book左一月東京airbnb
Book果陣send左message比host
到依家都未覆
係咪中左伏？

第一次係京都住
除左無電視無WIFI之外,其餘好滿意
只係凝住玄關果度有野望住我
但我又無乜點理過

第二次四國高松
除左有隻強哥係微波爐之外無咩問題
仍又無得走出黎,我又唔會用微波爐

下年住東京淺草

有無人住過巴黎既airbnb ???

有無中過伏 ??

都係貪佢有廚房先想book嚟住

痴線好多鬼故咁濟

book左間 5星嘅試住
希望冇伏

變左留名睇鬼故

我住過幾次
第一次係東京大久保
位置算方便
聖誕去其實算平
我前後住左十一日
圍返1000一個人
我狂用佢個洗衣機同廚房
不過個host唔撚識英文
韓國人黎
後尾睇comment d人話成日聯絡唔到佢
反而我好順利

有一次住九州
我貪可以六條友一齊
唔使分幾間酒店房等黎等去
係開唔到個電視
同埋位置遠d

訂咗三個月
最後一個月個 host 一星期通知話要出長 trip 拎唔返條匙之類
結果要搵第二間
第二間個地點仲正仲平
不過係細啲
不過自此唔太敢用Airbnb 怕臨時畀人 cancel

韓國住過兩次都無問題，間房同睇相一樣，地理位置方便，host仲有免費杯麵提供，整體都幾滿意

大阪住過一次，間房同相係就係一樣，但感覺殘好多同埋個感覺唔係好舒服，沖涼水壓唔夠，水唔夠熱，wifi用唔到，搵個host第二日先覆 仲要話冇理由connect唔到wifi 㗎喎係咪你唔識整咋

反而去大阪果陣住果兩間又無中伏
一間在難波，但其實近大國町站，行兩步就到八阪神社，如果唔係住得近都唔會特登走去 間bnb極大，兩間房，一間就兩張大床，超軟仲要勁乾淨，另一間房就雙人床，廁所洗衣機同乾衣機有齊晒，一個廚房連飯枱，再加一個廳仔有得睇下電視，兩個人住嫌太大 間屋又大又乾淨每人先200蚊晚，個房東仲要勁好人，驚我地唔識去話來接我地，不過我地太夜先去到所以拒絕左 間bnb好似今年新開，但係佢show 出來d圖全部好清晰，連平面圖都有，唯有要挑剔的係間屋在一樓，入左大門後有個細玄關，要將d行李抬上樓梯 同埋唔係好近難波車站，要行幾遠下
好想去多次啊！！！！！！！！！！！！！！

1月去大阪安已不

1月去大阪都係住airbnb

係日本住過三次，雖然冇伏但都唔係好想再用
感覺上太冇保障，怕佢臨時cancel,或者貨不對辦都好撚頭痕

兩次去日本，都住bnb
兩次都6條友
反而好好住

用過一次係京都，因為京都酒店貴到飛起
交接順利，亦都算乾淨，唯獨係冇電視機...

不過單位應該係出租公司持有，最近見到個Host轉左手！

不過BNB呢家野應該都係睇彩數黎近出年4月再租多次京都Airbnb，希望唔會出事!

認同巴打所講多星星唔代表冇問題，少星星就通常出事，簡介有簡體字或host疑似中國人一定唔考慮，睇comment 要睇字裡行間嘅暗號，成個評價制度基本好似淘寶咁，個個通常只會慣性好評

Exactly
你地淨係識睇方便同平就抵你中伏啦

最扑街係個地點 週畤係個圈外面 爭十㡬條街都有
你又冇得取消booking, 硬食，真係屌佢老母
租房租到咁 住冇星酒店都好過佢
食水又深佣金佔房費21% 真係on9先會用

我係心齋橋 中伏
入到屋就見到小強
坐耐啲仲多咗3 4隻
第二日又見到曱甴仔岀沒
都冇打掃過
真係住曱甴屋

中伏個啲不如麻煩比條link 睇睇

方便同平係唔會同時存在

用多次未中過伏

wtf 我諗我租過你間bnb 我全程都要踎係度沖涼

我靜係用過一次AIRBNB 係東京,
真係麻麻地, 睇相好大, 實物好細
床單唔乾淨, 有毛髮, 有少少血跡
搞到我要掉落機洗多次
廁所又唔乾淨, 又細水力

我同條女又有潔癖
真係比貴少少住酒店好過

我驚我老公會跌落去唔等於佢有試過跌落去
同埋你平時張床會擺到咁撚高訓？碌卡床都有欄啦on9

發現好多人當airbnb係專業酒店咁睇
我覺得airbnb既野 有麗晶大賓館咁上下質素已經算係咁
仲想點

airbnb呢啲真係垃圾 中完伏唔撚夠膽再用

裝修夠晒創意

獨立屋10000日元三層但得廁所，熱水器壞，只可用電水煲冲涼，清潔費20000

去過日本唔同地方 次次都係住bnb 次次都用得十分愉快 真係咁多人中伏？

喺法國某小鎮非旅遊區租間房，屋主隻芝娃娃成日嘈，個主人走咗就賴屎，主人番嚟就咁執番舊屎就算，冇消毒，佢隻狗喺廁所有張紙尿片地墊，去屙屎屙尿要忍埋佢隻狗啲尿味，成間屋連我張床都係佢啲狗毛

係唔係次次都好多人住
好似通常大屋,評價多 都小伏

啲人貪平同埋試新屋，
專搵最容易中伏嘅兩個因素，
下下打大佬抵你死架喎